撐Ben sir

我都未見過D會屌自己語言既人，呢個真係極品，
話就話不願做奴隸的人民，自己就做緊共產黨嘅奴隸